steam更新會唔會影響遊戲效能需求

如題，steam自動更新完之後玩同一款遊戲顯示卡高左20幾度，咩graphic setting都無較過會唔會關我一路都無更新過顯示卡driver事

硬件傳心師召喚

你係咪耐無清塵

用左半年🤔但係唔至於隔兩個星期無開game就高10幾20度掛

無人試過？

兩個星期前天氣凍好多

我後尾發現可能同隻game d update有關不過我都好耐無update display driver，update完display driver之後好左少少，低翻6-7度，不過都係熱過之前

風扇較快d

張gaming x 2000幾rpm已經好明顯聲

天氣問題喇

兩個禮拜前最岩玩 3d mark 同 r23

再之前打aoe都好靜，所以我估可能關microsoft d遊戲更新事

aoe 事但喇
用3090 都係會drop fps 嘅game

我用緊1660super 1080p開high咋，d優化垃圾到考慮玩翻hd版唔玩de